收到小道消息偲嫣咁急火化原來係偲嫣打完國產疫苗出左問題

為國捐軀

pish